話左一停 對家就開始清算

其實勇武一直保護緊大家
佢地一停 所有香港人都要面對大大小小既清算
我好肯定 撐過反送中既
以紅色政權既凶殘性

無一個走得甩

無錯

絕對是 👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

推！

推
就算死都要同港共同歸於盡

推

攬炒囉屌

一輸就變大陸

藍絲都未必走得甩

今晚元朗元朗元朗今晚元朗元朗元朗今晚元朗元朗元朗今晚元朗元朗元朗

直頭覺得818 和理非係放生政府
講真， 通牒比夠
係時候反擊

一係贏一係攬炒 達唔到其中一樣都米撚停

好撚嬲
先停左幾日 港共已經瘋狂清算
今日仲要打壓反黑警律師
聽日又唔知點

大家再唔做野
等死啦

推你老母

agger
睇呢幾日政府讚+背後清算就知道

死緊人啦

所以今個星期唔停得
唔係就輸

我最欣賞呢種精神!!
倪匡話齋，知道會輸都要反抗到底!!
if we burn , you commie burn with us !!

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

721

今日元朗 明日香港

[死線投票] 823 定 830 !!!!

寧為玉碎 不為瓦全

推 今晚元朗 同佢老豆疊羅漢

Push

唔好比佢停

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

推啊

缺一不可 除咗五大訴求
最重要 係你呀
冇錯呀 係你呀
香港人 一個都不能少 一個都缺一不可

true

聽講831有遊行
9月前一獲甘嘅

721 811

要keep 住持續極限施壓
否則香港會萬劫不復

斗堅持啊 同路人

兩條警犬俾負評

大家都係同一條船
一停大家一齊GG

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大大力推！！！

有班人到今時今日都仲吹緊叫勇武退場永續和理非，都唔知佢地係on9定中共手打手，係都要配合中共喉舌

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行
一停就代表輸

唔好比佢停！！

一停對家就開始清算

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

肯撚定 所以冇得停

大家都係俾時間勇武休息啫
淋咗一個下午雨，相信部份手足病咗
病咗嘅手足祝你盡快康復
場波當打緊10個人，等你地返嚟呀！

清算/攬炒/移民

其實唔停都會繼續清算

中共根本當香港人係西藏人一樣係要滅殺，不過佢要留住香港呢個地方咁殺哂所有香港人。其實藍絲警察一樣走唔甩

Pish

唔可以停

提提大家：

警察醫院打人，係施用酷刑，
唔係普通襲擊！

將軍澳斬人，係蓄意謀殺，
唔係傷人！

721白衣人無差別打人，係恐怖襲擊，
唔係非法集結！

其實未停都已經清算緊
幾百個俾人拉左

push

所以冇得停，大家share多D日程表

其實係，btw都唔算停文宣做緊野

twitter見拉各位連登仔

今晚元朗見

唔可以話放生
果日全民共識要晒馬數人頭
之前先會繼續有道德高地衝
今日最重要始終係國際間既關注
被認為小眾仲做衝衝子會死得好慘

大家嘅抗爭運動就係為咗五大訴求
宜家五大訴求冇回應
停一停????
咪即係五大訴求都唔洗回應
過去兩個幾月咪白廢!!!

我唔相信抗爭運動可以停到

我覺得818可以理解成談判籌碼
：民意依然在，我地和平左而你唔回應
然後就可以持續勇武
咁樣會有更多和理非接受到
我身邊好多老一輩淺黃和理非

都冇話停，似係對家會錯意

真係好撚嬲 垃圾政府

一路都清緊
所以9號前要諗清楚點行

話左只有KEEP住勇武先有得傾
一降溫對家就係咁清算D有份幫助過既人

撑勇武手足

唔好停呀大家

818只係策略上和理非一天
今個wkend已經可以回歸勇武

依家唔係抖,係要海量文宣
同埋推9月三罷

冇諗過停

我唔同意，前幾個星期嘅星期六日搞完，都係平日會捉，搞到平日都要圍狗屋。

即係停唔停，佢都係會清算，唔關我哋用咩方式事

試著說 一輸就變新疆

要輸一齊輸。

你諗下受害者已經係勇武擴散到表過態既普通人
明未？

唔可以輸 無退路

同意, 既然先禮你已讀不回, 就唔好怪我後兵直搗黃龍

政府唔係已讀不回
係ban 9咗個chat room / wts group

對

o

岩

武勇係時候出嚟

勇武做嘢

攬炒ready

用我血汗為消滅中共推前一步 太化算了

cls

中共包算帳

928係一個好例子，但連登有少數人開始圍左個爐，佢地話投完票叫民間記者會對外宣布休戰

所以不能停

d人次次都話要停一停 抖一抖 輕鬆下
屌

繼續

【Now新聞台】香港大學兩名副校長以個人理由請辭。

校長張翔透過內部信件，公布行政及財務副校長康諾恩及副校長賀子森請辭，康諾恩任期將於十月一日結束，賀子森則於明年二月一日離任，兩人將分別返回英國及新加坡。

張翔在信中感謝兩人過去多年在港大作出的貢獻，祝願兩人未來一切順利，港大將立即展開全球招聘，並確保學校運作順利過渡。

又一單

Cls

點解要停？

一鬆懈就入集中營架喇
唔好呀唔好呀
推推推

升級啦
淋病突然唔出狗可能係想硬推送中
清算所有人！！！無一幸免

無錯
下次勇武直接升級

絕對係

絕對係

睇下陳秋實，三日唔夠畀人逼番上去

自由真係笑話，係中國

財產上繳中央就有佢地份

已無退路 this is end game
All in or nothing

真 唔停得 直至我地贏為止

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

唔會停 唔可以輸
光復香港 時代革命

pish

勇武condom，呼之即來揮之即去

打到啪啪聲就話勇武要退場俾和理非主場，先一個星期搞唔撚掂又嗌人返嚟幫你打

唔好分化
至少過左兩個 和理非都肯出黎
當然勇武犧牲絕對係巨大

幾時再黎，隨時ready

五大訴求 缺一不可！

佢咪拉曬200萬香港人
到時我地日日係監獄開party

是你停不停，對家都會清算。

其實 香港 變新彊
全香港人 都被種族 清洗

藍絲 中間派 醒醒

有deadline未？要快啲公佈！！

唔撚停得

唔好停呀
其實我一直都覺得大家定位調轉左
勇武先係盾 保護和理非
和理非有輿論劍

岩啊😢😢sad but true

所以無得輸
一輸就香港玩完

和理非升級先

五大訴求 缺一不可
823 824 825

821元朗靜坐啊
唔好俾佢有空餘清算啲手足啊

唯有繼續

對

不可以休戰！

唉，覺得好辛苦，連登嘅氣氛同現實真係太唔同

最近share 靜坐/人鏈/地區遊行嘅嘢比fd, 佢地個個都話有嘢做去唔到之類，好似已經抗爭完咗咁

雖然話唔應該計較大家做咗幾多嘢，但係唔計大遊行好多人之外，其他細活動都真係好少人令我覺得好失落，睇live 嘅人就淨係識講好擔心阿快d 走啦 淨係識講好嬲但咩都唔做嘅抗爭方式真係work 咩？

可能我無咩同理心唔知道人地有咩苦衷，如果英國旗婆婆要由深圳跨境去香港嘅圖書館上網睇我地有咩活動，係smartphone 咁普及既香港，點解仲會有人會話宣傳唔夠，連登tg 人人都用得嘅，大家都可以幫手去share, 落街貼連儂牆/ 派傳單

我知道唔應該埋怨，唉，好辛苦，d人係咪要有多d 手足受傷/死先會出黎，明明人多實安全過人少

所以一定要繼續撐落去 直到支爆

所以攬炒化算d

不要說推
試下講：我爸爸係警察 老師你一定比我英文科滿分 否則我叫爸爸拉你返差館告你行為不檢 阻差辦公 暴動！

沈沈沈

agree

821元朗，823死線+人鏈，824觀塘，825荃葵青，831民陣
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

根本有睇過下中共歷史都估到實會咁
唔明/唔信嘅人都唔知係無讀書定太天真

Agger

呢一part要對準藍絲警察大力做文宣至得

清算幾都發生緊 無on9

已經開始清算

身邊識既人個個都支持勇武

連d深藍師拉經過女義士被人射眼單野都轉左做淺藍

一直冇人同勇武割蓆

係泛民幾個冚家鏟為左選票扑哂咪同勇武割蓆

大家一直都明白冇勇武既612冇之後既所有

求下勇武明白廢中市民既聲音
唔好被d分化撚呃左你地

(我P牌仔, 借個位貼POST. 如果同意既話, 幫我另發新POST.)
中共玩分化, 對家出招前講定, 大家要有心理準備. 同我睇晒佢.
佢靠文攻武嚇, 嚇唔走和理非, 分化唔到勇武, 所以, 下一步係階段性妥協
首先係五大訴求, 會用似是擬非既方案, 五個入面實現兩個, 收唔收貨丫?
五個入面實現三個, 收唔收貨啊? 我成立調查會, 亦放走義士, 條例撤回, 收唔收貨丫?

呢個時候, 一定會有人想收貨, 尤其係年紀偏大既和理非, 猶其係對警察不滿既嗰一班街坊.
佢地未必會明白真普選既意義, 可能仲有人相信政府成立既調查委員會真係可以撥亂反正.
可能會有人相信義士放走左就無事. 其實, 以共產黨既尿性, 每一條佢都唔會實現, 呃住你先,
但想用利益化走我地既支持者, 逐步孤立. 統戰, 就係中共最常見亦最大效既手段.

所以, 我地既五大訴求, 要往前一步進化, 將五大訴求既理念歸一, 就係追求『公義公平公正』.
我地連登仔當然明白五大訴求背後既理念, 但街外人唔明. 仲有好多人會用昔日既準則去睇五大訴求.

我舉個例: 釋放義士, 同獨立調查委員會, 兩個要求係對立. 警察要查, 示威者唔查, 咩道理?
骨子裏大家已經唔相信義士被查係會受到公平審判, 呢樣連登仔好清楚, 但街外人唔清楚.
要同佢地講到明, 政府失信, 信佢唔過.

再舉個例: 你求普選又點? 普選左市民有飯食啊?
答: 你唔普選, 由中央任命既政府, 你點相信佢地既委員會唔會自己人查自己人? 你點相信政府唔會再推送中條例? 只有由市民普選出黎既政府先會順應民意, 由民選出黎既政府先可以獨立調查.

五大訴求, 骨子裏係為左追求更高層次既野, 但淺藍至深藍, 甚至部份淺黃都未必能夠明白.
當去到政府階段性妥協, 佢地好可能會縮沙, 叫我地收貨就算.

所以我地要喺呢件事發生之前, 先講明五大訴求係互為椅角, 是旦少一樣個社會都會崩潰.
敵人已經行前一步, 我地要制敵先機, 先封左對方既進擊之路, 以免階段性分化喺我地之間出現.

文宣組, 拜託了.

多撚謝左膠潔癖撚

824唔係入機場咩？

其實冇停都直清算緊

與其獨善其身，不如同歸於盡

抗爭六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力，但互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不要被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

推！！！！！！！

14、16年兩單野正苦玩到19年仲未放手就知啦

推呀

唔可以輸

機場附近係咪有畫睇？

唔可以停 未停已經想清算 一停義士就係咁先

毋忘初衷！！
我要雙普選！！

認真?
老共係唔係都清ga la

清算
這是一定的
只有不停堅持落去
才能對自己，手足及被補者有一點點的保護

含家產共產黨

抄

邊個話停，中場休息渣

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

有無勇武岀黎
佢都會清算
一定秋後算帳

有170萬民意做基礎，勇武吧！香港人！核爆都唔割

who?

p

不能輸 佢地邪惡作風一定清算 信用值零 這是背水一戰 不成功便成仁

一定係，基本上一係等支那倒台；一係就係美軍來了，如果單靠香港人係好難贏，一輸我哋就慘過新彊，所以冇得輸，要內外戰線一齊開火

冇諗過停 一定要同班仆街鬥長命

啲人重諗住：唔會既！
同無套做愛有咩分別！

唔好畀佢停

唔好再呼籲人地出黎比人拉啦

一輸就變新彊

所以我地一定要堅持落去
最多攬炒
寧死不屈

車公廟站琴日已經急不及待安裝極多監控
垃圾港共已經忍唔住想大恐嚇港人

被共產

睇下馬雲就知

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

呢幾日真係好多清算

認同樓豬
所以勇武係唔可以停 hit and run

又返黎中國俾中央開餐

無論做乜都好，要醒，要小心，留有用之軀

唔停得

只有真普選先可以化解危機

清算代表我地呢場運動唔任何退路
一定要贏

停唔停佢都一定清算架喇
減少傷亡
做事小心 減少比人清算嘅機會

咪撚停呀

和理非阻撚住地球轉

做咩要停

勇武要再出來升級

大家都係勇武
大家都係和理非

同意

一停已經清算左4個人

勇武功不可沒只係小休緊

[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

保護勇武手足
勇武唔係condom

所以我地冇後路，一撚柒定要贏！

所以點解仲會有人覺得勇武係唔岩？反正點都死，不如盡地一鋪，當然睇場合

勇武呢個星期被左膠和理飛屌到上天
又鬼 又5毛

依家勇武收晒聲 收晒皮 邊個最開心

keep住團火 每星期六或日

你一退，佢就立即清算你
現在做唔到南北韓停戰協議既效果

上海 深圳快啲發展成功 咩咩示範區快啲落實完成喇
好想同腦殘藍絲同歸於盡
一個都不能少

黑警瘋狂收集cctv 一秋後算帳遲早搵到你

我本來都以為係咁，如果你有留意其他post就見到有啲友叫停街頭抗爭又話勇武係送頭

機場post有啲友話勇武係送頭、無腦、為勇而勇，點解唔和理非，班友真係痴撚線

推 拒絕清算拒絕談判 五大訴 求缺一不可

而家未停已經清算
一停就個個義士滿清十大酷刑

美國正式插手前, 黑狗一日仲存在都唔停得

無撐過反送中，都會唔掂，人人自危，唔好以為可以置身事外

岩呀

未停已經清算緊

繼續勇落去呀屌

但係問題係勇武升級都係唔會夠狗打
事實上對上嗰幾次勇武比人拉左超過一百個 警察驚都冇驚過 成效真係唔大

呢個真

一縮就輸一世，輸左個香港，呢個係香港最後一戰。
終於等到美國插手，我地不要輸

嗰班三毛、泛民同真心膠嚟 害人不淺
仲有班中計撚
而家靜咗兩星期就俾對方清算 呢啲先叫中計

咪話停，未停佢地都加快速度做野

推 唔可以輸

明明中共喉舌出到聲讚和理非遊行都仲唔醒水收一收，仲要叫勇武退場，完全合哂共產黨心意

話停一停嗰啲和理非有咩講

推！
五大訴求 缺一不可

Tui

推
#Chinazi #chinazism

真係正pk 唔好停啊！721 811啊！

We can’t stop

唔好俾佢停

咪話左係變 新疆

政權故意挑釁，不要中計
冷靜，小心又被騎劫
北京现在最需要什麼？

示威者暴力

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

連登俾人滲透晒喇
血債票償永續社運嘅泛民左膠選票撚
五毛打手
大愛左膠

唔止唔可以停, 係要不斷咁升級先有松會阻到對家開始緊既清算行動, 如果想贏就要盡地一博博到尾

推 勇武派接力

要更加理智 唔好俾憤怒蒙敝

和平示威是沒有用的

this
24/8一位實習律師將宣誓成律師，20/8律政司擬反對，要求實習律師一天內解釋點解講黑警死全家

Push 我地要互相接力！！

清算與否唔關勇唔勇武，佢一直做緊

唔好話冇用
其實170萬大遊行
真係振奮人心架
你估勇武咗成兩個月
大家都唔攰嘅咩
大家係相輔相成
是但冇咗一邊嘅支持
都唔會成功

屌過勇武抗爭者既人，全部行十世衰運！

佢地依家嘅白色恐怖開始由商業機構同專業人士落手
車站極多監控
就快變新疆啦
醒少少啊大家

戰爭狀態仲叫人用理智打仗， 真係害撚死全世界

？

有鬼用
只係證明左大家無同勇武割蓆
再次證明政府"Noted with thanks"
黎緊一定要繼續勇武同攬炒

停咗一星期，818 有170萬人出嚟其實係幫勇武打咗枝強心針，話畀香港人知民意冇逆轉，之後嘅升級可以更加有說服力

一齊出!!!一齊出!!!一齊出!!!一齊出!!!一齊出!!!一齊出!!!一齊出!!!一齊出!!!

義士不是condom

證明左大家都要出力,想休息幾日都唔得.

本港航空業深受白色恐怖籠罩，繼國泰航空遭受內地民航局「國家級打壓」後，機管局疑成為下一波整頓目標。據了解，機管局兩名任職近20年的經理級員工，本周一（19日）遭機管局管理層下令要求即日離職，涉事兩人分別為隸屬市場及交通網絡拓展部，主責陸路客運及項目策劃的助理總經理；以及負責一號客運大樓運作的經理。離職原因眾說紛紜，內部有傳言稱，二人曾發表支持示威者言論及參與遊行，結果被「篤灰」，加上政府當局施壓「落鑊」。機管局發言人證實，最近經內部程序後決定終止聘用兩名員工，但未有解釋炒人理由。

停一日比左對家回氣,清算
仲叫勇武退場？今個禮拜

更加證明機場一定要去
什麼機管局都係港共爪牙

我要攬炒

一定㗎啦

支持

堅持到底

和理非認為用武力就係唔理智 動武係由憤怒所主導 由細到大被圈養嘅豬 諗嘢係咁上下

講撚左5年

冇撚錯
會陰d陰d逐個清算
所以
大家要一齊反抗

繼續推呀

818係行動升級既開始 唔係終止呀!

五毛吹風？

清算就每個禮拜都係d旺區行下囉

打

推 堅持

輸出中共極端主義威脅論

全部國際文宣既方向完全錯哂 外國睇完根本唔會有行動

勇武一停

好快就會輸
香港人做乜都3分鐘熱度

氣氛一冷卻，就898

唔出奇啦，中共吹哂風轉哂口徑

企圖分化和勇

陷家剷和理非永遠害人害物

唔好分化

打爆推進城

Pus

勇武和理
相輔相成
五大訴求
缺一不可
黑警禍港
必死全家

唔好忘記咁多位義士
死線後升級！
保持憤怒！

根本冇得停，宜家講緊唔停會俾人無啦啦砍到入廠啊

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

勇武/前線/first aid 搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

- 分享自 LIHKG 討論

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

個班日日係到講前線係鬼，要割個啲垃圾
有日無哂勇武個陣五好問點解
就係你地班垃圾造成

有無同啲壞男人上過床？
你話停佢就忽然大大力咁插入嚟

明未？

同意 多謝前線手足

一定要堅持五大訴求，一鬆懈義士就會變Condom, 齊上齊落，我哋一定做得到

幫手啊

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

其實唔關事，他要清算任何時間都得。和平定勇武示威也會清算。

清算好恐怖

agger 我明所有人都好想場運動完唔想再咁落去，但完嘅結局只有兩個，
一係輸，
一係贏。
輸嘅話會好似梁繼平話齋社會倒退十年，
有心有力出過聲嘅人會被大清算，
永不翻生。

所以我地一定要捱到去勝利個一日

萬事小心

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書